7.21前夕 有咩想講

依一刻大家心情都好複雜 好多唔同嘅情緒 無人知過咗聽日會點 可能馬照跑舞照跳 無人知
唔知過咗聽日仲有無機會 所以有咩想講可以喺到講

光復香港 時代革命 天佑吾城